# Weather

Сервис в котором можно получить данные о погоде используя гео-точки.
Использует проверку авторизации у сервиса Auth.

## Настройка

В appsettings.json изменить строки подключений
1. База данных MongoDb
2. Токен для WeatherMap

Монго запускал через контейнер докера
docker run -d --name mongodb-container -p 27017:27017 mongo
